
                      Muy buena! Una trama muy interesante que te hace estar Atento a todo!! Tom Hanks está brillante! Hace que la película sea más amena aún con toda la tensión que lleva detrás! Muy recomendable
        
            